［統計］有幾多人因為未遇到好有feel既人而拒絕拍拖

我係咁，唔想浪費時間
唔會再遇到，拍住先

[quote] 我係咁，唔想浪費時間
唔會再遇到，拍住先 或者之後會有feel[/quote]

小小有都唔會拍

點解
會後悔
我已經後悔左好多次

正評左, 但諗緊咁樣係咪好傻

你想要咩

一直都係咁諗 就算有好條件既仔仔追都拒絕人 但係最近遇到一個自己鐘意既人 先發覺原來兩情相悅係好難既事 唉 求其啦 隨緣

兩情相悅真係好難

晒鳩氣 feel唔feel=睇雙方個樣既姐

那有feel,你媽媽

邊遇到

無feel就無謂浪費大家時間 拍拖拍到好似應酬咁為乜
不過好有feel又點 就算一齊左最後咪又係散 何必令自己又傷心心痛到仆街多一次
一個人咪幾好

連人都冇，何來feel

有feel 唔等如長久啊c兄
我就揾到個有feel 加相處到既人

到底要幾有feel 先可以/想去拍拖？
100分滿分 幾多分feel先想一齊

遇到個性格好撚正既女仔，果時以為鐘意另一個
到到最後lose contact 先知最鐘意果個係佢

唉到失去先知

咁你好好彩 祝幸福

咁完like dislike 討論下呀各位

負皮

利申A0

唉我都明
再要等feel 真係怕會forever alone ah ding

正皮+1
22 a0
已經無諗過遇岩人啦

咁仲正皮 好矛盾喎

咁都無計架
性格累事
又毒又內向
覺得無可能

未拍過同拒絕應該一樣啦
有邊個唔想搵岩feel既一齊

我明喇
咁以後係咪都係諗住等feel

Sad but true
但prefer一見鍾情

我身邊d朋友拍拖都求撚其 有人溝就拍 我負評咗 利申:a0但拒絕過女仔 條女唔算女神級但樣唔差多人追

其實咪姐係同［你愛既與愛你既中間揀其一］一樣

兩情相悅點解咁難

呃正皮

負皮左自己

曾經係正評既做法 發現自己會後悔
有feel到距離佢同我表白已經過左兩年幾 中間冇再聯絡過 淨係係其他人ig度見到佢隻手 都未見到樣 啲回憶已經湧哂出黎 有心動feel
但隔左咁耐已經唔知自己係耿耿於懷冇同佢一齊 定係鍾意呢個人

想搵個人錫下寵下自己姐

因為鍾意呢個人，所以冇同到佢一齊會耿耿於懷

誰亦明白火花多猛烈始終燒不到這世界盡頭

有過一個
但wrong timing
再黎其他都不了左

拍左先比女朋友話對我係朋友嘅愛 散

投票結果同我想像中有出入

就算而家要我答 我都唔覺得自己當時既做法係錯
當時感覺唔算深 一齊都勉強
只係而家先發覺感覺越黎越深 難免想打死自己

同你有完全相同嘅感覺

其實啲人係咪好易對人有feel?

冇feel果d我唔鐘意
有feel果d唔鐘意我

60分. 不過未試過追女仔成功，D 女係愛情有主導權

Agger 利申 20 A0

大家就係因為咁諗先A0

同男朋友互相一見鍾情見兩次就一齊
之後相處唔到一個月分手，但之後大家都冇拍拖
最後喺返埋一齊又鬧分手斷聯，但發現分極都分唔到
我自己脾氣改晒，亦決定接受佢性格
希望今次可以一生一世